什麼行業最容易上30K

講緊係以正常人能力，唔係D咩努力既天才呀性。

Ptgf

日資公司

首先要識架文

醫療行業,
一畢業30K

雞
地盤

一定係地盤

只要你肯落手搏就ok

護士一出黎已經30k

警察

荷官

扎鐵

安全主任

連登仔

飛機師，一開波已經5萬起頭

Audit

做緊
點先升到30k

cadet入一定無
自己考牌再入更加無

樓主應該問咩工冇學歷可以上30k